要connect 伊斯蘭教絕對唔只清潔咁簡單

眾所周知 香港地申請難民係難到仆街
酷刑聲請絕對唔係想像中咁易
基本上新移民一個月黎嘅量已經多過難民嘅數量
所以香港地好多南亞手足都係土生土長 只係融入唔到咁解
要connect 佢地真係要比機會佢地融入香港嘅文化
互相尊重
因為佢地今次幫我地出聲stand with Hong Kong 有機會導致佢地日後受班狗刁難
希望香港人呢個身份認同可以再創高峰

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

btw 班pprb道個歉就算唔係啊話

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

推！香港人一直太少關注少數族裔權益
就由簡單經濟戰開始

經過今日一役，全香港要針對性懲罰少數族裔！

冇道歉啊

表示關注咋

明日應該會道歉，因為唔係向示威者道歉，所以應該可以得番今晚宣傳藍色清真寺事件。

南亞朋友：比我拆完狗總再幫你清返當打和

政府/警察冇人道過歉囉

今日應驗咗

南亞兄弟開始比人搞

我希望大家趁機文宣
基本法歧視南亞裔
如果你係南亞裔
土生土長2，3代完全融入香港
就知土共同基本法係幾咁歧視佢地
土共好想香港人同南亞割席
我建議應該宣傳南亞人有中國籍
南亞人係藏族近親

難民嗰邊，有教長同我講岑子杰單嘢係假難民做，同佢冇關。
因此我建議我地唔應該去降低審查門檻，而係主張奪回移民嘅審批權。

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完